出返來既手足換裝！小心比狗咬！

小心附近便衣狗有跟蹤/埋伏
記得棄裝！
見出面po推緊守/be water，但大前題係不被捕！
和勇不分，永不切割！

自推
1/10

自推
2/10

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

自推
3/10

自推
4/10

自推
5/10

自推
6/10

推
7/10

推8/10

推 9/10

推 爆佢 10/10

btw沙田成堆狗車出更